傳金像獎取消 田啟文：繼續舉行但規模縮細

武漢肺炎疫情肆虐，不少大型活動都被迫要取消，早前有傳原定4月19日舉行的香港電影金像獎亦將取消。據本地媒體報道，金像獎董事局董事田啟文澄清，金像獎會繼續舉行，但規模會縮細，亦會取消行紅地毯。

田啟文透露，為了減少人流聚集，將減少邀請頒獎嘉賓和得獎人以外的嘉賓，地點亦由尖沙咀文化中心，改為場地較細的九龍灣國際展貿中心。

至於原定2月12日公布各大獎項的提名名單的記者會，亦將改以網上公布。

仲敢搞肯撚定攬炒
成班唔戴口罩 你知香港幾多藝人幾奶共成日番大陸

佢做錯嘢咋嘛

有個留言好笑：不如喺酒樓搞

生財龍蝦宴
金像乳豬賀影帝

投長紅

今年有邊個提名

笑撚左

摺埋佢啦！金像獎……笑撚死人喇！！

今年有咩港產片 真心好似有咩出色

出色果啲未上畫

[黃色電影圈] 《幻愛》《叔·叔》《金都》獲香港電影評論學會大獎

呢大半年都無人得閒睇戲